仲有無人記得流淚行勝利路

當年膠歌變永恒經典,唱k必點

原來都5年前

無

別再做愛 情奴

流淚行勝利道

比起吾謙 呢首直頭上左神台

唔知點解可以有獎

歌名歌詞唱法都好撚老土

幾好聽，點解會係膠歌？

已經夠啦

以前女朋友住勝利道 永遠都記得

點解膠？

膠歌？
經典？